[將軍澳人入]有冇人想用22蚊食個M記早餐？

太心急想用coupon比錢㩒錯左
拎張圖去比錢就得
純粹唔想浪費個優惠
魚柳包餐走醬

有意留tg

利伸 tko gateway

push

無

行過路過千祈唔好錯過